其實班警察係點諗

老老實實
其實佢地知唔知只係一個安全套
中共用撚完佢地冇需要就會dum
話唔定到時全面公安制，中國人就做高層
香港人只可以做低層俾佢地當狗咁點
仲有條例都關佢地事，最後過左把刀唔止行係我地條頸，佢地都肯定有份

就算呢一代佢地冇事
我唔撚信佢地下一代個個移到民
都一樣可能會有事
仲有佢地供緊既樓

散仔=命令執行者
分分鐘佢哋做嘢嗰陣咩都冇諗過

佢地應該冇睇管維吾爾果d新聞
D官要假扮親民食飯
又要買野去探佢地
唔做就評你要思想教肓
死老母都唔比請假

毅進仔邊識諗咁多

同做傳銷保險一樣，入職開始就training洗腦

散仔有得攞正牌打人就最high

無睇個警察ig story咩
班友根本唔係傀儡 成日見到啲人話警察都有好人
根本係人都唔會去做狗 做得狗又點會好人

雖然人工係有一定吸引力
但係佢地內心唔會覺得愧疚咩？
靜落黎時唔會痛苦咩？
唉

我肯定有警察係支持示威者，但係警察都有自己職業操守。正如假設急症醫生見到林鄭中彈送入黎，幾憎佢幾想屌9佢都好，都一定會救佢咁解

咁希望佢地係某一天會歸隊